有冇人另一半好有錢但自己好窮

如題
平時出街同佢食野一時我比曬，有時佢幫我比啲
未同佢拍拖前我係果啲唔會出街，極小洗費既人。但拍拖點都要出街，要洗錢，但自己就窮到仆街唔捨得食

@欣鍵哥

平時慳埋就係使哂落佢度
窮人真係咪拍拖

真，平時見佢啲frd成日去食貴野自己又帶唔同佢食就想同佢分，硬係覺得我唔係佢既Mr.Right

我明

分手啦 就算條女好接受你
終有一日你會比你嘅自卑感搞到個人好消沉
除非你係嗰啲努力型 為咗女朋友可以俾心機向上爬

窮閪就咪撚學人拍拖啦

我條女唔介意我窮

見到你咁幸福我就火撚滾 祝你聖誕前分手

你只係冇錢, 係個死窮撚啫
但冇話佢有錢, 你冇錢, 你就一定唔會係佢mr right架

可能收住兵先

咁乜都有可能架啦

但係你自己介意

遲d 就會，除非你只係時間問題，會進步啦

聖誕前分撚硬架喇 到時再上黎開po啦屌你老母臭西

另一半好有錢，但成日話自己冇錢又要我俾錢